

## Reto Backbone



En la realizacion de este reto utilice el siguiente paquete: 

- [Laravel Excel](https://docs.laravel-excel.com/3.1/getting-started/).

Para poder manejar correctamente el excel que se encuentra en el siguiente link:

- [Correos de Mexico](https://www.correosdemexico.gob.mx/SSLServicios/ConsultaCP/CodigoPostal_Exportar.aspx)

Ya que poseia una gran cantidad de registros, la cual me permitio hacer un insert masivo a al DB
